港台最廢DJ (7）

喺呢到可以討論香港電台嘅所有電台節目
第一台 時事（同廢中）為主
第二台主打 娛樂 音樂同文化以針對年青人為主（不過而家好似少候生仔聽）
第三台 英文節目為主
第四台 朝早07至夜晚11點播 古典音樂節目為主 夜晚11點至朝早7點播放BBC World service
第五台 以服務老人為主

仲有中央人民廣播電台香港之聲
同普通話台

以下係4月1日開始嘅第二台節目表

(7)啦

岩岩好

Lm

要錄（7）啦

霸個頭位先

時間啱啱好

new post lm

聽到唔想訓！ (7)

B HING

黑超bun

凌敏莊

黑超賓

光復香港

仲有得做

奶共同

馬上唔接觸

Moov

政府請AO EO呀
一師兄報名未

黑超Bun
Alexander 一
凌敏

食得好正

LM

燈神入政府

計劃通

(7)

過1001冇難度

寸撚到

(7）成功

加油ching
今日再播願榮光歸香港

LEE 默PU

巴狗蝗狗

唔急 有第一次 一定有下次

lm

8500 la

係時候要買like

買到上85000
召喚董伯伯

毅進星$100

阿仙奴有kity

大脯有lulu

旦哥

旦s, 正呀

爆大鑊

果然係一波配

七十六勇師兄

76勇

七十六勇

勇ching

一師兄: 咁你果個算好
今晚翻去跪啦

首期

一若元花式自殺

勇CHing

口震

撚到

抽到一棟都冇

私了

幸福勇

玩玩具

勇師兄

連登勇

希望各位唔好介意我代表大家致敬

節目做得長先講啦

G持

連登駐Ching祠堂特派員

期望更多巴絲出櫃打上去

傻啦應該得你會打

到你啦

有情人鼓勵沒情人

今日推得好快

不如轉推下fb

其實我唔驚女友聽到，驚老母聽到多d, 老母日日聽重播

佢都唔知你係76師兄

爆左自己同女友年紀，又見到我d 76 波衫既話
自己個仔d語氣應該聽得出既

輕輕一推

Double MAY

冇事嘅

喂呀

邊個唔回覆即係打緊上去

9公

170cm以上
唔好太瘦

接中上次個變態佬就仆街

一門興趣 玩咩先

玩具台巴打

阿may啲好多氣聲

咁多痴線佬真係打上去?

補上

東涌整冷氣

我其實都中3樣ching野，睇波飲威玩高達

咩料
扮聲

笑死

中晒3樣 但有拖拍點算

成日覺得整蠱巴就係波0 或者一ching

"屌"

屌出聲

Stinky west 哈哈哈哈哈哈
Ok anyway

屌

琴日執唔到
今日黎多次

聽唔到 呢句邊個講

May

播唔哂

突然拜拜

播唔晒

拜拜

哈哈哈哈 唔夠時間

點FC

如果係應該係一ching

見到我d 留言都知係delay 一分鐘既網台聽眾啦

開live 見唔到棟篤雙子camman

我都想同凌c hing握手

係咪已經mak開眼影？

盡左力嫁啦，唔好搞佢啦

ching尋日似行唔岩地方

所以波0來

勇ching 我同你年紀都情況都好相似 不如大家交流下同交換心得

原來琴晚有勇c hing

如果你唔係咁早留言，我都會好似捉你鬼係一ching

不分不割不篤

un巴你想私了定當連了呀

唔係啦 我係一ching直接打電話俾你都得啦

可能有規定唔可以keep電話私下用

佢要揾你實有方法既

應該係

可能係un 絲呢

都係既，波0 快d搵我啦，我想r你訪問我

老千會應該淨係訪問女

秋生：「仲尋找快樂的人，我都落到底啦，仲要我快落」

凌c hing扮may c jer嗰度笑死

真係上到訪問既記得po相上黎 最多blur返你個樣

我期待緊1114 係大球場睇波見到佢地

冇咗職安劇

抱歉，昨晚無聽到

係呀

聽得多，潛言默化左

好似1點

俾老母發現左了

發現你打上電台？

其實你打上去講果d煩惱都唔係咩唔見得光，唔怕啦
好多你以d年紀既人既煩惱黎，你認左佢，可能你媽仲會俾舊錢你解決問題

你媽唔會有上連登掛...我係咪要加返密

睇到一師嫂張生日相
先諗起下星期五 9月27 好似一清生日
大家準備幫佢慶祝

back up定佢wiki, 到時重開

剛剛係隔離post見到, 李榮浩對眼細到好似一師兄咁

阿May把聲好好J

我都想po

一齊估下波0 宜家有沒著底褲

波盛為左節目要希生自己到咩地步

我都係諗到以個問題

最後一ching除條底褲俾波盛著

真係「一條底褲兩份著」

波仔真係咩都講

唔好介意分享底褲

波仔到底做過d咩噤易失禁

其實會唔會因為咁溝唔到女，d女仔頂唔到

波

百貨應百客嘅啫

其實沒同事可以係樂富買底褲俾佢咩
mor ching亂入

出現了

亂入

Mor Ching真係男人嚟

波盛就來可以頂敏感時刻

佢響敏感係咪忍得好辛苦

要扮女人

港台d 員工係咪唔返屋企架

嚴重懷疑gimme 5聽電話個哥仔唔係盧膊 係郁膊

laby m

可以長時間見到波0

屌你學喵叫

宜家d細路都係睇抖你個陰大

今日d鬼故恐怖d定波0 件事恐怖d ?

波0
鬼故

波仔岩岩示範左次咩係「原汁原味」去講親身體驗

以加玩玩星期天有幾件係蝗子黎

好耐冇聽玩玩了 有時咁啱瞓醒都衝去熄咗個收音機去
好憎細路...好撚嘈

蝗子都算日日150 件，反而以前係俾d細路9 up. 宜家變左個主持迫佢地答之後再叫埋家長答。

其實成班細路9up都好災難
啲𡃁仔真係好撚嘈

不過宜家加多把仲煩過貴花田姐姐既聲

依家冇聽
但以前聽貴花田做夾d細路係幾好聽
記得好似有段時間有黃耀祖

聽羅啟新串靚仔係最正

好有興趣知ballching 入阿一電話叫咩名

聽舊日的足跡

一心

轉左人之後都冇聽過
個陣班大主持其實都OK

老公

以前中學雞覺得班大主持好講到自己感受

年紀相差接近掛

敏感時刻 「有種女漢子」 - 調酒師初階篇

今次Kity崔潔彤去到調酒學校跟調酒師King Sir，第一課Kity親自泡製了女生夏日大愛的Sakura，睇下Kity手勢如何呢！

逢星期四，晚上10時至12時，<敏感時刻>節目時段內的「有種女漢子」環節，由Kity挑戰各種人人以為只有男人才可以完成的任務，誓要做一個家事公事大事小事事事妥當的真‧女漢子！

Oops

彤C HING

柴九：有種女漢子！崔腳彤！

袁志偉

CHing祠堂都識講 願榮光歸香港
唔係唔推爆佢下話？

有音樂
越墮落

聽到個音樂就諗起

愛得太遲

胖壯

又笑阿O

鼓油街點行啊

戒左

今集ching祠堂 好有dejavu feel

仆街！我話豉油街呀
？

我個siri仔好乖

ching個Siri訓練有素喎

最BUN消息

東南到呢........

塞一兩個字都diu
又唔係兜路
西到甘我鄧個司機唔抵

聽把聲都知係西客

竟然冇嘉賓上

冇訪問

去柴灣

即場有客上

超級live

頭先個教琴條女真係好拿西

好想打上去

打啦ching

我都係
希望bun ching 真係下星期再開

下星期啦唯有 睇水鏡泉
有機會再打上去

小胖胖

一清d 頭髮真係好9長

迷幻

迷幻雷射LED燈

一師兄反CUP未

凌ching俾人水左之後個樣好似食左屎

買呢舊嘢唔知有咩用呢個range可以買到好多其他有用或者好笑d嘅嘢

0 ching 好似真係只需要俾原價
個玩法乜唔係估嘅價錢相差最遠者
而且該估價高過原價 先要俾較原價高之估價咁多錢咩
但今次0 ching 係估低過原價

有無人諗過打去晨光morning call 慶祝祠堂半週年，睇下台長有咩反應

張小姐

台長小朋友都玩

g持

上次睇港隊都有豪仔睇show個感覺

半年已經上過一次報紙

最有潛力（____）節目

個人支持金榜題名變左phone in環節
可能冇特別留意開娛樂野 好多嘉賓都唔識
phone in下互動仲好笑

都ok呀！

和議既ching不如今晚話俾佢地聽

訪問嘉賓可能係港台要求

呢樣唔知 翅展果個因為佢係官台所以都明
但好多時訪問果D嘉賓真係唔識 變左聽落有D悶
推到佢地三個今晚回應

冇錯 訪問嘉賓用差不多一粒鐘係差D

一係咁 係要訪問既三ching輪流互相訪問

馬經祖

訪問kity
不過訪問鉝幾正

阿凌真係同kity一齊過?

師兄係咪玩到窮 好耐冇住酒店

你放過一師兄啦
$350叉電線
$990名貴領帶
佢而家連工都未搵到啊

認同

你當轉左獅身two
冇左expendia 節目改左ching 揸流灘去聽
個觀感就會fit 晒

認同 一路做一路改
金榜換phone in 好似好高呼聲
星期一ching獨調 有改進 但個人都係麻麻地
都係等詞力王時間
愛情唔G點加左ching的禁區 真心超正
可以認識多d ching 內心世界 腳膠凌 :369:
星期五Ching揸流灘 聽佢地9up 都幾正

點解會洗版架 sor9

巴打睇黎好認同 連續quote左5次

做步兵搵外快
SOD請外籍人仕麻

但係我覺得有既話波盛會

恥笑返夠5次

我想請阿一做我家務助理，38蚊一個鐘，有沒興趣

請通渠

可以通下我後山上面條丘渠

可能阿一靜靜雞報AO 到時考到咪都唔洗開

我是你的後庭會

AO 唔使返2400~2600既

你是我的後門會

日日返9 瞓覺

我是你的後坐位

開完咪 開完會 咪去expendia 順手返工

到時正式變一哥 5萬幾蚊起薪先唔so我地

開兩份工，又可以找多d卡數

考警察做真一哥

剪短個頭同染白佢就似足黃定光

佢仲跑唔跑得郁

李榮浩瘦好多
有冇key圖高手出手

做到幾多下引體上升
開多個新環節係train一ching做紀律部隊體能測試。
btw, 佢之前唔係跟蔡一傑定唔知智做運動咩。

徐錦江-南洋十大邪教

集思廣益幫佢地諗個新環節既名
再由勇ching今晚做live果陣話佢地聽

放過我啦好嗎
一個星期聽一次live夠啦，成個星期4 都好眼瞓

咁推到俾其他ching今晚講

快d搵我去公開試啦

冇位 做住朋友圈先

成件事好有喜感

教主持做樣野先係公開試？

2.0

阿波要幫佢成個執喎 變短髮好似襯D

長髮幾有喜感

試下兩個調轉

叫佢兩個自己影算，本身髮型差唔多

CLS

唔知波盛個妹有沒上連登

係咪影結婚相

朋友圈唔係敏感時刻咩

是但啦 再唔係咪上去做瘋show 職安短劇

bun ching: 肥仔去搵工，只會更陰公
0 ching: 肥仔去搵工，日日周圍共
一ching style:肥仔去搵工： 我要有野做

整返個後援會台灣篇，順手註冊

共融星期二

瘋show職安短劇 嘉賓有佢
連登留名危險多
預防起底靠你我
我係勇仔 柒碌勇

你贏

肥仔去揾工 聽到唔想瞓

nowhere boys開show會唔會唱ching主題曲

係公司睇 笑咗

請chings 做嘉賓
阿一上台唱歌會唔會有人嗌回水

唔會，會好似聽技安唱歌唔咁，暈曬

梓豪爸開情趣題，焗波0 分享佢同一仔d野

情趣

影條女瞓教相 素顏相公開會唔會俾人打死

肥仔去搵工 做到唔想訓/搵到唔想訓

tinyee講開男人d av save係邊。
我會收係大學d功課入面

External HD

一插入去全部番號來

一係隱藏個D:/

人地做標本師 勇ching 要用咩身份上公開試

教練

人生教練
45度角

教波0 溝仔女

偽毒波 食女多過你溝女

我好專一

一路聽gimme 一路睇cuson 好正

今集公開試做live 喎

屎忽㾗

俾妹妹話太快

Tinyee 聽到都跳制

喂！！！

Happy Friday 波盛興奮得濟
小妹妹都意淫

小心玩火自焚

贊成金榜題名轉phone in既手足 陣間live果陣記得同佢地講

kity 咁問

有圖有真相

30cm

嘩 咁咪俾你起晒底

Po自己條L

其實kity仲熟過個專家

間接笑9成人台班on9

我意思係做12點後佢地開咪係度留言 等佢地睇到

唔見你概第個po

插沙屌地

咩叫早洩

kity心諗 咁廢嫁 講d野

轉7啦

C HING渣流灘

Ching揸流灘唔好賴我喎 上星期你講架喎 @WKB13

Ching祠堂 之 Ching 交流流團

邊個立法會議員
唔記得

黑nigga?

三位Ching，如果葉冠霖行過、您地Woo佢
睇下佢會唔會笑
好想睇堪稱一台Poker Face紅顏一笑

唔好笑厚切啦

水吧不得了
但係而家係連儂牆

水吧定酒吧

嗰位C Hing真係好笑

師兄scout彈

是鳩彈彈

CHing 祠堂 之 CHing 交流流團 之CHing 跳彈床 之 黑超斌 與 凌敏莊 之！ 不知你有沒有在聽 知不知呢個節目好好聽 希望你繼續聽

瞓唔著岩岩諗起
一清個水鏡泉買個舊把鬼IronMan 空氣清新機

其中一個提示係危急時可以救你一命
因為佢其中一個用途係可以當尿袋用

邊有人會拎住舊咁Q大個既空氣清新機當尿袋用呀
本身舊野就應該indoor 用
我indoor 手機冇電就用火牛叉啦！

舊野又唔係營燈呢類outdoor 產品
點解要用舊咁大隻既product 當尿袋用呢
我行街都唔會袋住咁大舊野
再拉條usb 出黎叉手機掛

有冇人可以解釋下應該咩時候用
定係個designer 個腦裝左水？

好啦 我瞓啦 期待各位CHing們精彩既解答 晚安

我越黎越覺得你係凌ching

不督灰，不割蓆，不捉鬼

SORRY, 我知唔關事, 但麻煩幫個手簽名
要求強国還錢, 唔還就放棄管治香港, 仲爭萬5咋

凌師兄一早瞓左啦
再嘈掉你地返朝頭早

3位師兄既共用AC

麥包

用都用JLT13 啦

孫孫，孫慧雪，係咪掉轉左

口吻好似凌C Hing喎

大家唔好捉鬼啦，正所謂連登留名危險多
預防起底靠你我

有幾多dj mon緊po

我估Morle有mon
連成人台嘅嘢都知，點會無mon呢啲po

可能佢有自拍

老千會

每次聽到玩玩個學貓叫都想揼撚爛部收音機

波盛有咩痕

強烈要求兩位老千回應個張相

又笑鳩閻擎

波盛喺少年波盛與百寶一成日都係用同一句開頭嘅？

PoPo

阿一個popo反應係真shock定扮

grand popo
太popo

carrie

carry又唔見左

我有時覺得百寶一係踩界過ching祠堂好多
可能係小d人聽，但真係好高汁

ching祠堂黃撚到仆街

hidy個真名係咪進清十朗

係咪淨係接受女仔

牛屎區居民安坐家中聽老千會

今集老千會女嘉賓把聲好好J

堅正....樣靚...把聲又細細個咁...好那好J

對話 打扮 髮形 語氣 最重要係5P
MK界標準

歐拔歐都會報天氣 唔通又係live 咩

阿一真係好鍾意 玩gimme5 d bgm
不如同波仔交換下位 做客席主持啦

女神

我覺得好煩既mk妹，一睇星座就話佢花心。 btw波盛 :全香港咁那熱

等你反映下
等波盛放假有得諗

廣播道陰陽路
好懷念呢個名

“嘩頂”

睇來阿一再犯應該就會俾人炒

見到野豬 不如見到轟龍啦

我諗起碼孭一年簿

黎啦 勇

勇師兄 無處不在

一師嫂先係正印
仲唔鬼拍後尾枕

逆逆廣播

一C Hing真係好似佢

金正一？

咁睇又唔係好似

係呀！尤其是嗰似佢哋去韓國影証件相

我講金正一後宮圖，大家有咩感覺。

CLS 講足半鐘曱甴 仲要講得咁詳細 又食又剩
好L嘔心

曱甴味
諗起都想嘔

今日又聽一台<五十年後>

葉國華 2點半之後一開節目, 就話 "唔知頭先嘅新聞有幾多受到外國傳媒嘅幅射"

乜水黎

越來越覺得 尋常事係4位主持玩自毀形象既節目

如果呢個環節擺喺 c hing祠堂會變成點??

Ching 再教育 聽到__ __ __

自動腦補斌c hing聲音

蔡一傑作客香港電台第一台 RTHK Radio 1《舊日的足跡》時自爆，原來細個嘅志願係做海豚訓練員～

不過，入行就快35年嘅佢，其實都一路帶好多娛樂畀大家～ 佢仲有感自己係上天派下凡間嘅天神，歌精舞勁，自擁靚身材、靚美貌，差事就係要為大眾服務～

想知更多佢喺樂壇經歷嘅高山低谷，記住聽日8:10am，收聽港台第一台喇～

====================
《#舊日的足跡》逢星期日8:10am－10:00am，港台第一台播出。

夏夏夏夏夏 賤格！ 夏夏夏夏！ Ok But anyway

夏夏夏夏夏 垃圾！ 夏夏夏夏！ Ok But anyway

玩玩星期天請返嚟嗰D細路咁多鄉音嘅？

呢代
係咁架啦

一Ching 燈到巴塞變到而家咁樣

真係兒家中二以下有大部份都係好重鄉音

佢咁鍾意，斌C Hing 最愛嘅Ajax都死啦！

雙非/中港婚姻既兒女

係，聽佢哋講野聽到耳都側埋

我身邊都有2個老友娶大陸女人

祝佢地好運了

亂pm人叫人上

咁佢哋揾某部份嘉賓都係咁啫

我是你的狗公會

今日生活進行式係live?

有D似係

沒理由跳線沒剪走，不過好似未聽到報時同天氣

後援會係好聽D真名應該係狗公會

Agree

不過整估巴沒上水

唔係好明？

之前話整古巴係0 ching麻

👌🏻👌🏻👌🏻

今日好撚忙

因為要做live?

我唔係凌王🙈

有人係Ling GY FB (7)個Po 到留言 此地無銀
本人示以強烈譴責 個別CHing別有用心
老凌事務純屬CHing 祠堂內政
其他CHing 無資格對相關問題説三道四
粗暴干預一個祠堂原則
希望各位CHing 和平理性 切忌挑戰底線

我唔係港台dj

繼續玩1x波呢對cp

今朝聽舊日的足跡訪問蔡一傑，淑梅姐提及張耀揚

江美儀一唱live就好似就斷氣咁

有沒講咩

ok

重金屬米高

由6月10日開始就已經表明係黃啦
嗰日仲有個師奶打上去挑機

石鏡泉一台果個節目係咪都無左啦？無留意

係呀，佢走左佬好耐

今日晨光morning call有位wo
有沒人打上去

豪仔都抽天頤水

我的c君

加多一點愛 家庭議會喜劇

曾生完全花生友角度講呢單嘢

不可辜負眼前抱C君

邊個溝邊個？

又到忍笑環節

Made in Hong Kong 真係藍到pk

老鬼佬又出黎扮大愛

好嘔心 垃圾 垃圾！

好想聽珍惜祠堂trailer

0 ching 你同佢同台，小心佢個fd又響fb寫你地「蛋散」

老凌應該MOOV 緊
我凌願聽第三次星期五重温

垃圾！

今日食開咪前 唔該keep 住50/50

咁就好笑啦！

之前有次你哋講 老鬼佬

我仲以為係 uncle ray

話時話點解上星期 五日CHing 祠堂
3日都Phone In
3位CHing 係咪冇貨啦

星期三愛情唔知點
星期四金榜題名
星期五Ching JLT

無可否認 個人真係幾喜歡CHing的禁區

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳五千！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

程振鵬 死左去邊

作為一個逆廣播，有多d同聽眾互動係ok既。 星期3 變左ching出pool guide. 星期4 照題名。 星期五JLT. 5日有兩日互動，逆逆廣播。

小投票一ching咩髮型好？

短

長

金正一 0違和感

「老鬼」加「鬼佬」，我都係抄人

另加兩一張一ching 要求既
短

長

姜濤 JM9

漏左水印？

按左全部唔知點解個張沒，不過都沒人會想偷呢d樣

勇清你揾個三人組合key 晒 斌凌一落去囉

三人組沒咩靈感。
草蜢又沒咩新意，一係後街女孩

用波子頤 換頭

認同請分享
功德無量

等緊星期四晚打上去

廿幾歲人未打過上電台

有個感覺 聽made in hk 李志剛 同超B 分別係深藍同淺藍

細細個打上去星空奇遇跌落來

細個會聽住瞓
之後就不了

嚇L 死 以為6點播歐拔歐

其實點解bun ching成日笑鳩超b

起碼同期入電台先

你不如話bun ching有邊個唔笑。
我都唔記得超b果日有沒開咪。

ching j數區 (求補充)

1. 括弧7
2. 詞力王mv
3. 冠斌速遞
4. 有音樂有。。。。

主題曲？

你又啱
bun ching特色就係賤

主題曲mv?

紀律部隊朋友，係咪今明

唔好晒時間啦！

bun ching : 垃圾

斌：好啦 anyway
老凌：哈哈哈哈哈！（離咪）

肥仔： 但係呢。。。

有人帶波盛上事業高峰，係咪佢係viu溝女個排。

斌：肥仔 你都係收聲啦 好嘛 嘻嘻嘻嘻

要補多句垃圾

個腦自己補翻BUN CHING把聲
好似

有聲

港台最廢DJ (7) 有聲版

等我估下三位CHing現時做緊乜

老凌收工已經返緊去港台
一陣準備叫埋 阿擎一齊叫deliveroo
之後同阿一 斌仔 同波盛開會
一路mon po 一路度緊今晚詞力王

準備拎勇CHing d改圖黎討論
仲要俾d 時間準備做定(8)錄音

阿星阿星 接力接力

應該未翻到

feel到起碼10點幾先開始作歌詞

咁搞法又沒括弧7,係咪沒7 又要亮劍買like

air supply

[創意台] 如果CHing祠堂 要改名 改咩名好
走數祠堂
CHing JLT
好L爆祠堂
BHing 祠堂

[創意台] 一波配 凌彤配 斌__配？

Yellow object 祠堂

周

掉你翻去朝頭早

晨光祠堂

會俾台長撚

斌O？

無啦啦爆mic
¿醒未?

Morle 都算係廣播界既奇葩之一

磨師兄

mor

kity條腿靚到不得了

阿一條腿正d

圖or伯母

E～好多腳毛呀

可惜0 ching只留意果條根

多毛特

腳膠勇凌

j緊阿一腳

多左條

斌：夏天 仲為大地帶黎美腿！
阿一：我有一「條」美腿 看看！

隔咁耐先開咪嘅

操縱選舉

振英

49.1

投票
唉 失敗

種唔到票
頭先上面仲KEEP到50:50

可能沒顯烈到咁細

非法集結

召喚我咩事

真係找j數

Rthk係綠色台

紅色

唔係講人是非

邊兩位巴第出來認左佢

我都想撞吓凌師兄

強烈懷疑係凌一係個兩票最後先投

以為佢送豬嘴

送mask? 敷個啲

黑色衫

重槌

到底乜野叫莫薑

估個意思就係冇貨賣

失晒控

好L廢 係咪又冇貨賣

我估送d黃色tee

係咪一師嫂

定詩賠

即係尋常事4個啦

星期六喎
CC 姐

可能冇磨

的神

磨

玩完啦 仲有十分鐘喎

白虎

日期錯？

馬拉，都估到未必係華人/唔識中文

估唔到真係來福...
不過一CHING兩次搵既案都唔錯

前菜黎
四台聯頒先係戲肉

下星期 (8)

嚟啦嚟啦
到底有冇改呢！

亮劍

一GOOGLE個CASE之後嚇親
幅圖

唔敢search

可能宜家錄緊

嚟啦

聽到唔想訓

有冇7呢

括弧 7

有

有7呀！

（7）

咩個零兩個禮拜
睇少我地咁話下話

阿一個7好似 讀咗柒咁

(7) 有啲趁

下個禮拜肯定要轉8呀！

中幾多 講解下

黃色嘢

黃色野

Yellow object

尋找他鄉的故事

King Sir

入前奏已經笑撚死

咁都有歌唱

仆你個街亞視黎既喂

粗口?

呢隻正...

自由west

禿頭

_能好
自由west

今晚真係好高汁

斌哥後邊仲有把高音

高音係老凌 錄定播出街
所以一路聽 一路聽到老凌笑

咖哩豬排飯

0 ching 填詞真係有一手

唱會歌

我愛巴塞隆納

又話和解

我愛巴塞隆拿返黎啦

今次仲衰過教會歌，完全夾硬黎

一師兄呢首算填得最出色

勁過教會歌

核彈

我會投巴塞會歌

我笑到肚痛

會歌真係笑到唔想瞓

硬係覺得一師兄唱親都有粗口咁

仆街，不嬲都係瞓著聽，尋晚半夢半醒聽到詞力王intro, 真係聽到唔想瞓

一清終於搵到屬於自己嘅歌路

我投左17歲

聽緊重溫唔夠膽搵幅圖
有冇人講下係咪真係好恐怖

個畫面係成個面好似D女人化妝咁
成個頭好似加左層好厚既粉底咁
總之係搞到成個頭灰白晒

之後兩隻眼個位吉左

最後個句
睇到字都驚

所以我個陣咪就係話一google完即刻都嚇親

就係見到你個留言更加唔敢search

即係呢
google搵野有時第一二個搜尋結果會有D縮圖既

我個陣就望到點解有舊白色有舊野
望真D先見到係個頭
哇左幾聲

我望過一次啦
你依家叫我再望過都唔係好敢

恬淡情懷個聲帶真係好fake
有時聽到懷疑人生

凌ching首love好正

leave

無能兼騎尼宅男2台台長程振鵬，池中無魚蝦為大，因緣際遇升上高位後就醜態畢露，久不久借機射波放病假外，亦專揀2台有大型項目舉行日子放大假外遊，免得要花費置裝出席於公開大場面，同時也可避與其他高官名人寒喧露底，實在垃圾到無倫！

今年2台改革的重中之重項目，即香港電台集結電視、電台及新媒體三大創作團隊，推出全新跨媒體節目《星學企劃》，因為程振鵬先生的低能無知，所以，他順理成章又無需參與其中，要勞動到香港電台更高層，電台總監的周國豐先生出馬主持大局！

今年暑假冇了《太陽計劃》，因此，二台及勞工處「展翅青見計劃」多年來合辦《展翅青見夢飛行》便成為期間二台的最大型項目。而狡猾的台長程振鵬先生，又刻意揀了該頒獎禮暨音樂會的期間放大假遠走高飛，毫無責任感的心態表露無遺！

香土前同事

拿只要台長保到ching 到我結婚，我會繼續撐佢。 不割蓆！

今日瘋show祖冇返 得返2個 少左d 火花

可急病，班唔切馬

佢唔想阿田講到因為11月有job先射波咁

藍絲節目又開始啦

阿桃1988年出世

阿祖之前舞台劇都係臨開 show前兩三日先請假, 其他日子照開咪

其實阿祖真係幾悶下
火花主要都係豪仔和阿田

重温緊祠堂

me too, 但係一開報新聞又係130 報緊個個，電台d人到底一日有幾耐係電台入面

唔使返屋企 陰公

嘩嘩嘩嘩嘩嘩

你仲唔係凌ching

第三四張好大暇想

cls

不如下個po叫7.1
我都想keep個7

或者7+1 7+2 咁

你地唔好嚇親我kity

我係護kity手

改名叫made in china

Made in China

唔好掛住望我kity,
大家投個票要7+1
定8

嘩嘩嘩

KB一個人可以做晒成個節目

7+1

一陣又JLT 拉開條sound track 中間加個 「加一」就算啦
老凌：做死人咩

證明嘉賓係節目內係好重要元素

自動波好正

你feel到佢地好鍾意個柒

我建議改到 基於廣播尺度出唔到街
港台咁L廢DJ (7+1)

咁L廢

玩到咁大

得就好啦

權威

1001 後過
呢到討論囉
都仲係(7)喎

佢同凌師兄真係幾襯

凌師兄 崔腳彤 互無Follow ?

ok wo

沒

覺唔覺gimme 5 唔會提呢個po

why

波盛作為fc左既mon dj, 只會係老千會講。 可能tinyee唔鐘意卦

bty tinyee我好鍾意聽最緊要扯旗

扯旗？

農夫永久禁歌

黑歷史

有首咳，係農夫兩個人玩beatbox，夾埋落街無錢買麵包歌詞，玩得相當有型。成隻碟有首最兒童不宜嘅歌，係最緊要扯旗。講男人最唔想講嘅話題︰性無能 ，rap詞寫得抵死同尖酸。no. 10000係成隻碟最沉重嘅一首歌，講一位邊緣青年墮胎，最後guitar solo 帶動到人嘅情緒。成隻碟相對農夫後期大碟係較為hardcore，可惜之後為咗打入主流樂壇呢隻碟嘅風格基本上無哂。

打撈隊應該打撈連巴

勞博幫下手，報自己係連登仔即接

係郁膊

唔係郁膊接gimme 5, 佢地有個勞博

(7) 接到2002 先再開 (8)
費事又話做死人咩

ok, 但我都係話開7-1 好d

波0去朋友屋企執番梘

問下一師嫂 郁膊屋企係咪用番梘

直接去jerk問下

我淨係知BL係港台點解

一波配

我以為佢地三個食講打C egg講到新聞

有沒ching可以用老千會畫圖大法畫一波BL圖？

拖到有電話

呀～～～～～～～

波盛同天頤肥媽上身

係咪東涌may來

阿May!?

整冷氣

笑聲好似喎

波盛唔好收線，自己私下傾多陣啦

弄權May

蕭叔叔x湯博士

3 位ching我錯啦

想買香港隊球衣

腳腫係有貨既，同你可以yahoo買完腳腫攞。

頭先聽紫龍重温 播左首小手拉大手
腦海即時浮現一波配

邊位ching話似功夫衫話

岩岩聽重溫，果把笑聲同d吸氣聲，9成係弄權may

同公司
地下情

老凌

即係你

一年嘅變化好大

第一篇最廢DJ, 舊年5月講到凌c hing同 kity一齊放假外遊, 一年之後嘅今日, 兩個各自展開新生活, 凌c hing仲由 R730巴打筆下 "條友係廢" 變成皇牌晚間節目主持人

俾個機會我澄清

嘩....東莞巴..你D野都記得幾清楚

頭先睇返第一篇最廢DJ嘛

你好悶咁wo

都幾

你星期五打上去澄清

最近又出返段舊聲帶 好L掛住段舊Jingle...

C CHing ：歌聲 有d會觸動心弦 我聽到關心妍
(關心妍：講不出聲 講不～出聲）
C CHing ：我聽到關菊英
(關菊英：是我太過愛你 願意放生你)
C CHing ：亦都有d 係我唔鍾意既噪音
(噪音：我愛巴塞隆拿 巴塞隆拿巴塞 巴塞隆拿巴塞隆拿巴塞～隆拿）
C CHing ：放開懷抱 細意品味 聆聽 你 可能有新既體會 尊重不同價值 包容阿一歌聲
(噪音：我愛巴塞隆拿)
(會歌～～～)

遲下 唔洗自爆住

唔可以7個po都係得我一個巴打代表

人有打過上去 不過開左真名
如果同一個電話打上去
咪俾三師兄穿我？ 垃圾！垃圾！

明知佢地尋晚開埋我名

咩主持做咩節目好重要，
最重要搵到自己條路，
要有發揮嘅機會。

正常佢地唔會keep你電話，除非你係有禮收
不過你同一ching單聲佢地唔會爆你既

我覺得凌ching做生活進行式都好好。

係幾好呀！

今日講完kb, 佢又開左ac出po

身不由己夫 無處不在

打多段舊Jingle

(國產007 鋼琴BGM)
打靶斌：廣播界既傳說 每一朝 都會有人提示一下 係香港唔同地方既靶場 叫你小心d 如果唔係就好危險
打靶凌：我都讀得多啦 今朝N點 青山靶場有射擊練習丫嘛
打靶一：問題黎啦 咁究竟 青山靶場個個 係咩靶呢
打靶凌：青山靶囉
打靶斌：咁大嶺靶場既靶係
打靶凌：er...
打靶斌：講啦
打靶凌：er...
打靶斌：講啦
打靶一：er...
打靶斌：講啦嘛
打靶凌：（高潮）
打靶一：答我呀！
打靶一：係大嶺靶呀！(echo)
打靶一&打靶斌：嘩 大嶺靶場 大嶺靶呀！
打靶一：小心呀
(balalalalalala)

大嶺靶原來係一ching講架咩
我一直都以為係bun ching講

孖住火火開

光速倒後鏡

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

除咗大嶺靶場大嶺靶之外，仲想聽返職場大老闆個jingle
Mon Post Ching可唔可以揾次復下古

嗶嗶嗶嗶嗶 Ching 祠堂

我打緊文字版 但係唔知仲有把男聲係邊個
係咪梓豪 定邊個？

唔係梓豪嚟

插班女學生

大家一齊黎討論下呢個集資方法可唔可行

肥仔又帶頭盔

福U

福腰

福U 又踩界

又玩咁盡

新世紀覆you戰士

season 3 會唔會有福U戰線

西摩

有馬
無馬

步兵冇馬

騎兵有碼

BUN CHING: 你個垃圾

成日攞毓民嚟扮

防暴綠

你去死啦 你個垃圾

騎兵步兵真係垃圾！

一到星期二就又痴線

日日運吉張俊一

西野司

東尼大木周姐撚

ごめんな西

哥咩啦西

夠鐘啦

話說，今晚係一ching生日，強烈建議今晚公器私用，開個ching來祝壽，俾聽眾打上打同佢做壽，講下對一ching有咩祝福同願景。

打上晨光祝阿一生日

女朋友上去客串做節目

祝賀一ching考到AO 減肥成功 個人唔好咁猥褻 對眼越黎越大

唔係27號咩？

wiki寫27,燒一六合彩買26,因為佢話26生日。

👌🏻但係你聽返第一集佢自己好似話係27號喎

咁可能27,聽返佢揀26 係沒解釋，我又唔記得第一次燈六合彩係邊日

佢嗰次唔係燈六合彩，佢係張三個加埋嘅歲數×10，page有嗰個like數之後就po唱主題曲嗰條片

我講緊909果集，佢地一人出十個號碼
再之前一燈大師up 1，9，16，18，27，28，33，36，42，47, 呢次，佢逐個號碼解釋話27 係佢生日果次

👌🏻👌🏻

豪仔都拍過開箱片

好少見咁後生打上瘋show

睇返尋晚，真係有fuck you company

0ching netflex有套american factory, 可以睇下。

星期一 c hing 重溫上到第4位

過大禮都唔開咪講？

tinyee都唔鍾意講自己野，之前都唔會提c君，係呢輪真係結先肯講小小

siu suk suk

邊個高d

防毒面罩??

餓底波盛

點解會咁架🥺

[quote]
點解會咁架

rip

除名未加返啫

兩個月啦！敏感時刻敏大人放假都除咗名啦！聽星期一重播有Carman名，聽星期二重播都有Nel Nel名啦！

唔洗左大驚小怪既

港台做野update 唔晒啫

港台update 一向係咁
佢個rthk mine 到今日都未完善

午逆子

放假俾佢俾人迫婚

生日喎 星期六唔開咪囉 好冇？
波仔又 solo

又講飲酒 我地唔好晒時間？

飲著聽

2個鐘14支大啤

飲啤酒係飽多過醉

2個鐘，14支大啤

同等份量飲水都飽 中水毒CLS

喝酒後，酒精會在消化道被吸收，大約百分之八十是在小腸被吸收，若在空腹的情況下喝酒，有部份(可能多至百分之二十)會在胃部被吸收，吸收後的酒精會循著血液循環系統分佈全身，由於酒精嗜水，所以較多積聚在水份含量高的組織(例如肌肉)、而較少積聚在水份含量低的組織(例如脂肪)

一ching脂肪多，所以難d吸收，直去多。
btw佢地韓國之旅真係出櫃

source:

CLS 玩疊羅漢阿一係頂 夾死老凌

你有沒見過萬能插蘇？

丟權may過檔

弄權May 應該係2台fans

弄權May 又冇賣身俾你地三個 咩過檔啫
起碼都要claim 返May係藍寶石級會員丫

爽死了

你g唔g 你又g唔g

肥仔係咪俾女蝦得多，所以對著波0 特別s

btw早幾年都俾女朋友線過，佢係d酒鬼親戚bbq面前同人講我好得。 講完直接俾人對左兩大罐

點解我個mine仲係波盛個大頭

邊個唔係度就講佢

講你好得 同好飲得係兩樣野喎 勇師傅

不了

一ching同一cso好sweet

珍惜這個家

一ching仲想有另一段關係

每一次開咪講一師嫂 都覺得只係
他一直在玩命.jpg / 花式自殺
既Ching二選一

Ball0：交左卡數未

9up一

都好麻煩

本來想訓 聽到嬲
正八婆

8婆

花式自殺

一師兄又自殺

一開頭 仲話以前既我
以為改過
八 婆
放過 mike chan !

一師兄翻去準備跪啦

要跪地了

條女幾恐怖

打撚柒佢啦

痴線

個mike chan都幾撚慘

多事

打電話上黎試咪 台長你係得既

得唔得一回事，但個親戚一聽到就想挑機。

台長呀嘛，權威呀嘛

呢個分析員都幾維穩feel, 咩都瀨落陰謀論。

今晚一台會唔會播林鄭見面會??

呢啲咁嘅大事緊係要四台聯播啦

邊四個台呀？ 創意台，吹水台，音樂台 同 成人台

阿一今日會唔會比人打死

藝人教你投資
藝人教你食好野
藝人教你政治

幾時開始藝人係做咩都岩

貴花田講野講到一舊舊都唔知佢講緊乜

成人台...林鄭...

都唔係第一日既事

成廿年既事

耀祖格離個個同趙學而老公係true love

豪仔真係好適合做文人 豪語錄都可以聽到我不爭氣流淚

才多身子弱

三十年都嚟緊

聽豪語錄已經喊過好多次

二三十年都屹立不倒

急播愛情陷阱

根本佢哋好想講譚校長投資失敗嘅嘢

有沒人覺得莊靜把聲好似0 ching

琴晚ching果條女真係痴撚線
我係個男一巴聲落佢度再分手

明明講d唔關事既野 以為可以放鬆聽下
點知兜個大圈又講返香港野 個感觸真係好大
明明講佢個仔d 野都幾好笑
成日無準備下整喊我真係好可惡

今晚應該去到括號8？

叫萬能凌唱首 開放世界 聽下

仲有多個括弧7 備用緊

首先登場應該係7+1

少凌

老凌

仲有張 全家都係凌 交俾勇CHing

今晚一C So會唔會出現呢？

揾過張原圖得唔得 流晒鼻血咁

都係用佢地d韓國搵工相

俾張原圖你啦

我肯肯定老凌想殺左你 同我

可能好忙做緊野呢

勁猜ching祠堂今晚內容
賠率 事件
1.01 沒人提肥仔生日
1.0 bun ching鬧肥仔垃圾
3.2 一師嫂出現
2.5 直播生日會
4.0 一ching射波
10.0 開放一ching造壽熱線

100 一師兄又好爆

5.5 一c hing又被斌c hing水到買貴嘢

1.00
bun ching 講 垃圾兩隻字

呢個係0.5, 要估就同角球數就差唔多

bun ching 今日會he he he 咁笑幾多次

關懷小波波，使唔使派一ching去探病

男人生日 射波慶祝都好正常啫

梓豪好大怨氣

港台最廢DJ(7)

下個po

永續(7)

唔好曬

做死人咩

聽唔返星期一果集祠堂
係咪錯左日期

有呀

電台節目《C Hing 祠堂》男主持張展博(張郁膊，阿一等。。。) 熱愛唱歌，卻不知自己勁走音兼節奏感差，原來這個狀况可能是患上先天性失樂症（congenital amusia）。理工大學正招募相關患者研究，探討失樂症與廣東話之間關係，希望透視患者的腦袋，看看究竟問題何在。

話9月30會update個RTHK MINE
係咪終於唔洗對住呢個舊介面同唔會再不斷彈app

正

我用on the go好好多

我聽重溫先用mine，live用otg穩定好多

rthk個個app都唔係好掂

飲啖ar一同一ching造壽先

研究報告指出，過去三星期內經過超聲波、斷層掃描等各種檢查，未能於張氏患者頭顱內發現腦袋，相信患者腦袋已經退化。研究者指出尚未調查出退化原因，會遵著腦袋使用頻率方向調查研究。

現職奴役的Jerk生活正常，但與工友唱詞力王時，卻出現走拍子又未必「唱啱音」的情形，工友都習慣他無法跟上音準及拍子的「特殊風格」，他認為問題不大，「好似阿O係路癡，凌王計數差，我覺得聽唔到走音唔一定係病」，但原來他正是失樂症人士。

轉po 啦
自推爆1001

港台最廢DJ(7)